點睇Yorgos Lanthimos?

佢今屆一定會提名best director

老實講我未睇The Favourite，但一定狗衝

佢幾套戲我都好撚鐘意，第一套接觸一定係單身動物園、之後就scared deer -> Dogtooth -> Alpas

幾套都好正，佢玩人性真係玩到好出神入化，好想知佢個腦日日諗緊乜

我係dogtooth>lobster>deer
條友真係好痴線，成名作dogtooth簡直係巔峰，之後就開始收斂